376424
10614
Đây là quyển sách mà mình cảm thấy cũng được,cái này nhỏ bạn nó mượn mình mua dùm,quyển sách này dày cui hà, nhưng giấy bên trong hơi mỏng chút xíu,màu sắc giấy không tươi cho lắm nên không thích.Mình nghĩ mấy cuốn sách này giống giống với lại là mấy cái test iq -eq trên mạng nhưng có một số cái không có nhưng mình nghĩ cái này toàn trên mạng thôi cho nên thà lên mạng làm còn đỡ tiền hơn là mua cái này.Nhưng cái này là sở thích của bạn í mình chỉ góp ý vậy thôi không có gì xấu nhưng nói chung sach cũng tốt cũng chất lượng.
5
682270
2016-01-30 20:51:44
--------------------------
